<resources>
    <string name="app_name">PursheCat</string>
    <string name="tony_um_gato_de_pelagem_laranja_com_olhos_verdes_faiscantes_ele_conhecido_por_suas_habilidades_excepcionais_nas_artes_marciais_felinas_incluindo_garras_afiadas_e_agilidade_surpreendente_determinado_e_destemido_tony_embarca_em_uma_jornada_para_recuperar_sua_comida_roubada_e_enfrenta_a_gangue_liderada_pelo_chef_rat_o_demonstrando_coragem_e_destreza_em_sua_busca_sua_hist_ria_se_torna_uma_lenda_lembrando_a_todos_que_por_tr_s_da_apar_ncia_fofa_de_um_gato_pode_haver_um_her_i_formid_vel">Tony é um gato de pelagem laranja, com olhos verdes faiscantes. Ele é conhecido por suas habilidades excepcionais nas artes marciais felinas, incluindo garras afiadas e agilidade surpreendente. Determinado e destemido, Tony embarca em uma jornada para recuperar sua comida roubada e enfrenta a gangue liderada pelo Chef Ratão, demonstrando coragem e destreza em sua busca. Sua história se torna uma lenda, lembrando a todos que por trás da aparência fofa de um gato pode haver um herói formidável</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="Nada">TODO</string>
    <string name="Nada2">TODO</string>
    <string name="Nada3">TODO</string>
    <string name="bra_o_direito">Braço Direito</string>
    <string name="chefe">Chefe</string>
    <string name="protagonista">Protagonista</string>
    <string name="personagens">Personagens</string>
    <string name="Nada4">TODO</string>
    <string name="Nada6">TODO</string>
    <string name="o_gigante_rato_apelidado_de_chef_rat_o_o_l_der_imponente_e_tem_vel_da_gangue_de_ratos_conhecida_como_quot_a_mafia_quot_ele_se_destaca_com_seu_tamanho_robusto_e_olhos_frios_comandando_com_autoridade_o_chef_rat_o_o_mentor_do_sprinter_e_ele_um_desafio_formid_vel_para_tony_em_sua_busca_para_recuperar_sua_comida_roubada_sua_presen_a_intimidante_e_for_a_bruta_tornam_o_confronto_final_com_tony_ainda_mais_pico_e_perigoso">O Gigante Rato, apelidado de Chef Ratão, é o líder imponente e temível da gangue de ratos conhecida como \"A mafia\". Ele se destaca com seu tamanho robusto, e olhos frios. Comandando com autoridade, o Chef Ratão é o mentor do Sprinter, e ele é um desafio formidável para Tony em sua busca para recuperar sua comida roubada. Sua presença intimidante e força bruta tornam o confronto final com Tony ainda mais épico e perigoso.</string>
    <string name="todo2">TODO</string>
    <string name="todo4">TODO</string>
    <string name="nada33">TODO</string>
    <string name="uma_mans_o_uma_resid_ncia_impressionante_e_luxuosa_geralmente_constru_da_em_uma_escala_maior_do_que_uma_casa_comum_com_aten_o_meticulosa_aos_detalhes_em_sua_arquitetura_e_design_de_interiores_aqui_est_uma_descri_o_de_uma_mans_o_que_evoca_imagens_de_eleg_ncia_e_grandiosidade_arquitetura_exterior_a_mans_o_est_localizada_em_uma_vasta_propriedade_cercada_por_jardins_meticulosamente_cuidados_e_uma_entrada_majestosa_a_fachada_principal_da_mans_o_imponente_com_uma_combina_o_de_pedra_natural_e_tijolo_vista_uma_ampla_escadaria_de_m_rmore_leva_entrada_principal_que_adornada_por_uma_porta_de_madeira_maci_a_esculpida_m_o_com_detalhes_intrincados_e_ferragens_ornamentadas_a_mans_o_dominada_por_um_telhado_de_mansarda_com_telhas_de_ard_sia_escura_complementado_por_chamin_s_de_tijolos_altas_e_elegantes_janelas_de_guilhotina_de_vidro_de_chumbo_com_vitrais_adornam_a_fachada_oferecendo_um_toque_de_sofistica_o_interior_ao_entrar_na_mans_o_voc_recebido_por_um_hall_de_entrada_grandioso_com_um_lustre_de_cristal_impressionante_que_reflete_a_luz_pelas_paredes_revestidas_de_pain_is_de_madeira_nobre_o_piso_de_m_rmore_polido_e_uma_escadaria_curva_de_madeira_leva_ao_andar_de_cima_a_sala_de_estar_um_espa_o_luxuoso_com_tetos_altos_lareira_de_m_rmore_e_janelas_do_ch_o_ao_teto_que_oferecem_vistas_panor_micas_da_paisagem_circundante_a_mob_lia_elegante_e_confort_vel_com_sof_s_de_veludo_tapetes_persas_e_antiguidades_cuidadosamente_selecionadas_a_cozinha_uma_obra_prima_de_design_moderno_com_bancadas_de_pedra_eletrodom_sticos_de_ltima_gera_o_e_uma_ilha_central_equipada_com_banquetas_para_refei_es_informais_uma_sala_de_jantar_formal_apresenta_uma_mesa_de_jantar_expansiva_onde_acomoda_es_para_festas_requintadas_s_o_comuns_quartos_a_mans_o_possui_uma_su_te_principal_extravagante_com_uma_cama_king_size_lareira_aconchegante_closet_amplo_e_um_banheiro_revestido_de_m_rmore_com_banheira_de_hidromassagem_e_chuveiro_de_chuva_al_m_disso_existem_v_rias_su_tes_de_h_spedes_elegantemente_decoradas_cada_uma_com_seu_pr_prio_banheiro_luxuoso_comodidades_a_mans_o_inclui_uma_variedade_de_comodidades_de_luxo_como_uma_sala_de_cinema_em_casa_uma_adega_bem_abastecida_uma_academia_de_ltima_gera_o_uma_biblioteca_ricamente_decorada_e_uma_piscina_coberta_com_vista_para_os_jardins_paisag_sticos_exterior_os_jardins_que_cercam_a_mans_o_s_o_um_verdadeiro_para_so_com_terra_os_de_pedra_fontes_um_gazebo_encantador_e_uma_piscina_ao_ar_livre_com_casa_de_piscina_uma_trilha_sinuosa_leva_a_um_lago_privado_onde_os_h_spedes_podem_desfrutar_de_passeios_de_barco_ou_piqueniques_sombra_de_rvores_antigas_essa_mans_o_uma_obra_prima_da_arquitetura_e_do_design_um_lugar_onde_o_luxo_a_eleg_ncia_e_o_conforto_se_combinam_para_criar_um_ref_gio_verdadeiramente_excepcional">Uma mansão é uma residência impressionante e luxuosa, geralmente construída em uma escala maior do que uma casa comum, com atenção meticulosa aos detalhes em sua arquitetura e design de interiores. Aqui está uma descrição de uma mansão que evoca imagens de elegância e grandiosidade: Arquitetura Exterior: A mansão está localizada em uma vasta propriedade, cercada por jardins meticulosamente cuidados e uma entrada majestosa. A fachada principal da mansão é imponente, com uma combinação de pedra natural e tijolo à vista. Uma ampla escadaria de mármore leva à entrada principal, que é adornada por uma porta de madeira maciça esculpida à mão, com detalhes intrincados e ferragens ornamentadas. A mansão é dominada por um telhado de mansarda com telhas de ardósia escura, complementado por chaminés de tijolos altas e elegantes. Janelas de guilhotina de vidro de chumbo com vitrais adornam a fachada, oferecendo um toque de sofisticação. Interior: Ao entrar na mansão, você é recebido por um hall de entrada grandioso com um lustre de cristal impressionante que reflete a luz pelas paredes revestidas de painéis de madeira nobre. O piso é de mármore polido, e uma escadaria curva de madeira leva ao andar de cima. A sala de estar é um espaço luxuoso, com tetos altos, lareira de mármore e janelas do chão ao teto que oferecem vistas panorâmicas da paisagem circundante. A mobília é elegante e confortável, com sofás de veludo, tapetes persas e antiguidades cuidadosamente selecionadas. A cozinha é uma obra-prima de design moderno, com bancadas de pedra, eletrodomésticos de última geração e uma ilha central equipada com banquetas para refeições informais. Uma sala de jantar formal apresenta uma mesa de jantar expansiva, onde acomodações para festas requintadas são comuns. Quartos: A mansão possui uma suíte principal extravagante, com uma cama king-size, lareira aconchegante, closet amplo e um banheiro revestido de mármore com banheira de hidromassagem e chuveiro de chuva. Além disso, existem várias suítes de hóspedes elegantemente decoradas, cada uma com seu próprio banheiro luxuoso. Comodidades: A mansão inclui uma variedade de comodidades de luxo, como uma sala de cinema em casa, uma adega bem abastecida, uma academia de última geração, uma biblioteca ricamente decorada e uma piscina coberta com vista para os jardins paisagísticos. Exterior: Os jardins que cercam a mansão são um verdadeiro paraíso, com terraços de pedra, fontes, um gazebo encantador e uma piscina ao ar livre com casa de piscina. Uma trilha sinuosa leva a um lago privado, onde os hóspedes podem desfrutar de passeios de barco ou piqueniques à sombra de árvores antigas. Essa mansão é uma obra-prima da arquitetura e do design, um lugar onde o luxo, a elegância e o conforto se combinam para criar um refúgio verdadeiramente excepcional.</string>
    <string name="todo34343">TODO</string>
    <string name="todo3423423">TODO</string>
    <string name="a21312">TODO</string>
    <string name="asdasd12123">TODO</string>
    <string name="k12312123">TODO</string>
    <string name="a2312312312312">TODO</string>
    <string name="button">Button</string>
    <string name="cen_rio_2">Cenário 2</string>
    <string name="cen_rio_3">Cenário 3</string>
    <string name="cen_rios">Cenários</string>
    <string name="uma_cidade_com_tem_tica_japonesa_um_lugar_encantador_que_combina_a_arquitetura_a_cultura_e_a_est_tica_tradicional_do_jap_o_com_uma_pitada_de_modernidade_aqui_est_uma_descri_o_imagin_ria_de_uma_cidade_com_essa_tem_tica_nome_da_cidade_hanamachi_que_significa_quot_cidade_das_flores_quot_em_japon_s_arquitetura_e_paisagem_urbana_hanamachi_uma_cidade_que_parece_ter_sido_transportada_diretamente_do_jap_o_tradicional_para_o_s_culo_xxi_ruas_estreitas_e_sinuosas_s_o_ladeadas_por_edif_cios_de_estilo_edo_com_telhados_de_telha_lanternas_de_pedra_e_fachadas_de_madeira_decoradas_com_kanji_e_gravuras_em_estilo_ukiyo_e_as_casas_t_m_jardins_de_pedra_zen_e_pequenas_pontes_de_arco_que_atravessam_riachos_artificiais_com_carpas_coloridas_o_horizonte_da_cidade_dominado_por_um_majestoso_castelo_japon_s_com_torres_imponentes_e_muralhas_de_pedra_lembrando_os_castelos_hist_ricos_do_jap_o_feudal_cultura_a_cultura_japonesa_celebrada_em_toda_a_cidade_h_uma_abund_ncia_de_templos_e_santu_rios_xinto_stas_onde_os_moradores_podem_participar_de_cerim_nias_tradicionais_como_o_hanami_observa_o_das_flores_de_cerejeira_e_o_bon_odori_dan_a_folcl_rica_japonesa_as_ruas_est_o_repletas_de_restaurantes_que_servem_sushi_sashimi_tempur_e_outras_iguarias_japonesas_um_mercado_tradicional_oferece_produtos_frescos_como_ch_verde_peixes_e_legumes_todos_exibidos_com_belas_embalagens_artesanais_entretenimento_hanamachi_possui_um_distrito_de_entretenimento_vibrante_com_casas_de_ch_tradicionais_teatros_kabuki_e_sal_es_de_karaok_um_jardim_de_pedra_zen_um_local_tranquilo_para_meditar_e_relaxar_enquanto_um_jardim_de_bambu_oferece_trilhas_para_caminhadas_e_um_ambiente_natural_eventos_anuais_a_cidade_de_hanamachi_famosa_por_seus_festivais_tradicionais_o_festival_das_cerejeiras_em_flor_que_acontece_na_primavera_atrai_visitantes_de_todo_o_pa_s_para_admirar_as_deslumbrantes_cerejeiras_em_flor_durante_o_ver_o_o_festival_de_fogos_de_artif_cio_ilumina_o_c_u_noturno_com_espetaculares_exibi_es_pirot_cnicas_transporte_a_cidade_interligada_por_uma_rede_de_ruas_pedestres_e_ciclovias_com_riquix_s_dispon_veis_para_passeios_tur_sticos_os_transportes_p_blicos_incluem_bondes_tradicionais_e_trens_de_alta_velocidade_que_ligam_hanamachi_a_outras_cidades_do_pa_s_hanamachi_uma_cidade_m_gica_onde_o_passado_e_o_presente_se_entrela_am_proporcionando_aos_moradores_e_visitantes_uma_experi_ncia_nica_e_cativante_da_cultura_japonesa">Uma cidade com temática japonesa é um lugar encantador que combina a arquitetura, a cultura e a estética tradicional do Japão com uma pitada de modernidade. Aqui está uma descrição imaginária de uma cidade com essa temática: Nome da cidade: Hanamachi (que significa \"cidade das flores\" em japonês) Arquitetura e Paisagem Urbana: Hanamachi é uma cidade que parece ter sido transportada diretamente do Japão tradicional para o século XXI. Ruas estreitas e sinuosas são ladeadas por edifícios de estilo Edo, com telhados de telha, lanternas de pedra e fachadas de madeira decoradas com kanji e gravuras em estilo ukiyo-e. As casas têm jardins de pedra zen e pequenas pontes de arco que atravessam riachos artificiais com carpas coloridas. O horizonte da cidade é dominado por um majestoso castelo japonês, com torres imponentes e muralhas de pedra, lembrando os castelos históricos do Japão feudal. Cultura: A cultura japonesa é celebrada em toda a cidade. Há uma abundância de templos e santuários xintoístas, onde os moradores podem participar de cerimônias tradicionais, como o Hanami (observação das flores de cerejeira) e o Bon Odori (dança folclórica japonesa). As ruas estão repletas de restaurantes que servem sushi, sashimi, tempurá e outras iguarias japonesas. Um mercado tradicional oferece produtos frescos, como chá verde, peixes e legumes, todos exibidos com belas embalagens artesanais. Entretenimento: Hanamachi possui um distrito de entretenimento vibrante, com casas de chá tradicionais, teatros kabuki e salões de karaokê. Um jardim de pedra zen é um local tranquilo para meditar e relaxar, enquanto um jardim de bambu oferece trilhas para caminhadas e um ambiente natural. Eventos Anuais: A cidade de Hanamachi é famosa por seus festivais tradicionais. O Festival das Cerejeiras em Flor, que acontece na primavera, atrai visitantes de todo o país para admirar as deslumbrantes cerejeiras em flor. Durante o verão, o Festival de Fogos de Artifício ilumina o céu noturno com espetaculares exibições pirotécnicas. Transporte: A cidade é interligada por uma rede de ruas pedestres e ciclovias, com riquixás disponíveis para passeios turísticos. Os transportes públicos incluem bondes tradicionais e trens de alta velocidade que ligam Hanamachi a outras cidades do país. Hanamachi é uma cidade mágica onde o passado e o presente se entrelaçam, proporcionando aos moradores e visitantes uma experiência única e cativante da cultura japonesa.</string>
    <string name="asd3234234">TODO</string>
    <string name="asda3234234">TODO</string>
    <string name="asd23123123">TODO</string>
    <string name="o_rato_ninja_conhecido_como_sprinter_um_mestre_das_artes_marciais_roedoras_com_pelagem_discreta_e_olhos_astutos_ele_habilidoso_nas_sombras_usando_sua_agilidade_e_furtividade_para_se_opor_ao_gato_sprinter_lidera_uma_resist_ncia_dos_ratos_contra_tony_tentando_impedir_que_o_gato_recupere_sua_comida_roubada_seu_confronto_com_tony_uma_batalha_de_estrat_gia_e_ast_cia_j_que_ele_usa_suas_habilidades_ninja_para_tentar_frustrar_os_planos_do_gato_determinado">O Rato Ninja, conhecido como Sprinter, é um mestre das artes marciais roedoras. Com pelagem discreta e olhos astutos, ele é habilidoso nas sombras, usando sua agilidade e furtividade para se opor ao gato. Sprinter lidera uma resistência dos ratos contra Tony, tentando impedir que o gato recupere sua comida roubada. Seu confronto com Tony é uma batalha de estratégia e astúcia, já que ele usa suas habilidades ninja para tentar frustrar os planos do gato determinado.</string>
    <string name="asdas23123123">TODO</string>
    <string name="asdad231123123">TODO</string>
    <string name="asdasd2312123">TODO</string>
    <string name="asdasdas23123123">TODO</string>
    <string name="personagens1">Personagens</string>
    <string name="cen_rios2">Cenários</string>
    <string name="wiki_purshecatmania">Wiki - PursheCatMania</string>
    <string name="Gatinho">TODO</string>
    <string name="cen_rio_1">Cenário 1</string>
    <string name="cen_rios1">Cenários</string>
    <string name="personagem">Personagem</string>
    <string name="Pulo">TODO</string>
    <string name="BoladeFogo">TODO</string>
    <string name="Chute">TODO</string>
    <string name="um_quarto_onde_mora_um_gato_um_espa_o_que_combina_conforto_divers_o_e_praticidade_para_atender_s_necessidades_desse_ador_vel_animal_de_estima_o_aqui_est_uma_descri_o_desse_ambiente_o_quarto_espa_oso_e_bem_iluminado_com_uma_grande_janela_que_permite_a_entrada_de_luz_natural_o_ch_o_coberto_por_um_tapete_macio_e_quente_tornando_o_um_local_aconchegante_para_o_gato_descansar_nas_paredes_h_prateleiras_estrategicamente_instaladas_oferecendo_ao_gato_um_lugar_para_escalar_explorar_e_relaxar_no_canto_do_quarto_encontra_se_uma_cama_confort_vel_para_o_gato_forrada_com_uma_manta_suave_e_aconchegante_ao_lado_da_cama_h_um_comedouro_e_um_bebedouro_para_garantir_que_o_gato_tenha_f_cil_acesso_comida_e_gua_fresca_um_arranhador_alto_e_resistente_est_posicionado_pr_ximo_a_uma_das_prateleiras_permitindo_que_o_gato_afie_suas_unhas_e_marque_territ_rio_de_forma_adequada_h_tamb_m_brinquedos_espalhados_pelo_ch_o_como_bolas_ratinhos_de_pel_cia_e_penas_penduradas_para_manter_o_gato_entretido_e_ativo_uma_caixa_de_areia_fica_discretamente_localizada_em_um_canto_proporcionando_privacidade_ao_gato_durante_suas_necessidades_a_areia_mantida_limpa_e_fresca_garantindo_um_ambiente_higi_nico_a_decora_o_do_quarto_suave_e_agrad_vel_com_tons_de_cores_relaxantes_como_azul_claro_e_verde_pastel_al_m_disso_plantas_n_o_t_xicas_est_o_dispostas_em_vasos_seguros_adicionando_um_toque_de_natureza_ao_ambiente_para_finalizar_o_quarto_possui_uma_m_sica_suave_tocando_em_segundo_plano_criando_uma_atmosfera_relaxante_para_o_gato_um_espa_o_onde_o_felino_pode_se_sentir_seguro_confort_vel_e_estimulado_atendendo_a_todas_as_suas_necessidades_f_sicas_e_emocionais">Um quarto onde mora um gato é um espaço que combina conforto, diversão e praticidade para atender às necessidades desse adorável animal de estimação. Aqui está uma descrição desse ambiente: O quarto é espaçoso e bem iluminado, com uma grande janela que permite a entrada de luz natural. O chão é coberto por um tapete macio e quente, tornando-o um local aconchegante para o gato descansar. Nas paredes, há prateleiras estrategicamente instaladas, oferecendo ao gato um lugar para escalar, explorar e relaxar. No canto do quarto, encontra-se uma cama confortável para o gato, forrada com uma manta suave e aconchegante. Ao lado da cama, há um comedouro e um bebedouro para garantir que o gato tenha fácil acesso à comida e água fresca. Um arranhador alto e resistente está posicionado próximo a uma das prateleiras, permitindo que o gato afie suas unhas e marque território de forma adequada. Há também brinquedos espalhados pelo chão, como bolas, ratinhos de pelúcia e penas penduradas, para manter o gato entretido e ativo. Uma caixa de areia fica discretamente localizada em um canto, proporcionando privacidade ao gato durante suas necessidades. A areia é mantida limpa e fresca, garantindo um ambiente higiênico. A decoração do quarto é suave e agradável, com tons de cores relaxantes, como azul claro e verde pastel. Além disso, plantas não tóxicas estão dispostas em vasos seguros, adicionando um toque de natureza ao ambiente. Para finalizar, o quarto possui uma música suave tocando em segundo plano, criando uma atmosfera relaxante para o gato. É um espaço onde o felino pode se sentir seguro, confortável e estimulado, atendendo a todas as suas necessidades físicas e emocionais.</string>
    <string name="buttoncena1">TODO</string>
    <string name="anjinho1">TODO</string>
    <string name="chute2">TODO</string>
    <string name="pulochef">TODO</string>
    <string name="pulochef2">TODO</string>
    <string name="corvo">TODO</string>
    <string name="prota">TODO</string>
    <string name="susto">TODO</string>
    <string name="anjinho2">TODO</string>
    <string name="mapa">TODO</string>
</resources>